著和服嘅日本妹係最正架

大和撫子

著喪服先正

咁著和服的港女呢

打卡臭雞

mai wifu